懷疑死 harddisk

用lightroom執緊相中途load得勁慢
重新開機都一樣 之後試吓搬啲data
得幾百kb既速度 有時重要停左
係唔係冇得搞？

補圖

會唔會壞ram

無錯 死死地 好backup嘢

我啲相

點試？

聽日出去個個隻hdd backup
有邊隻冇咁易死

買

認真快撚d backup
我上個禮拜就開始聽到呢隻HDD異常地嘈
之後用hd tune睇隻HDD個健康又係話警告
過兩日就正式死左 好彩隻HDD淨係拎黎裝AV
不過都無左好多珍藏

利申 同你同一隻HDD

最後個句好撚心寒

垃圾hdd

平野係咁，利申買WD black

同一隻model 15年買

東芝都咁

有邊隻耐用d

我隻HITACHI30000來緊

去到0kb 姐係磁碟拒絕寫入
已經部分資料遺失
繼續用就係玩命

轉seagate

唔駛懷疑
好快手back up
岩岩死左